\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Masse \& Volume}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
Il est possible de déterminer la masse $m$ d’un corps, connaissant sa masse volumique $\rho$, pour un volume $V$ donné :
\begin{equation*}
\onslide<2->{m = }\onslide<3->{\rho \times V}
\end{equation*}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Il est possible de déterminer le volume $V$ d’un corps, connaissant sa masse volumique $\rho$, pour une masse $m$ donnée :
\begin{equation*}
\onslide<2->{V = }\onslide<3->{\frac{m}{\rho}}
\end{equation*}
\end{frame}
%
\end{document}